如果取消聯繫匯率，港元會爆上到幾多

樓主個名係答案

冇聯繫匯率嘅時候
香港應該已經轉左用人民幣

上到7